{
    "quiz_questions": [
        {
            "question": "Quem escreveu a obra 'Dom Casmurro'?",
            "answer": "Machado de Assis",
            "author_name": "thepeppy"
        },
        {
            "question": "Quem é o protagonista de Deltarune?",
            "answer": "Kris",
            "author_name": "thepeppy"
        },
        {
            "question": "Em que cidade fica a Torre Eiffel?",
            "answer": "Paris",
            "author_name": "thepeppy"
        },
        {
            "question": "Qual o nome do local onde as pessoas podem praticar ginástica e musculação?",
            "answer": "Academia",
            "author_name": "thepeppy"
        },
        {
            "question": "Na matemática, qual é o sinal que representa a adição?",
            "answer": "+",
            "author_name": "thepeppy"
        },
        {
            "question": "Em que país fica localizado a cidade de Hong Kong?",
            "answer": "China",
            "author_name": "thepeppy"
        },
        {
            "question": "O que as aves constroem para se abrigarem e protegerem seus filhotes?",
            "answer": "Ninho",
            "author_name": "thepeppy"
        },
        {
            "question": "O sol é uma (sua resposta) que fornece luz e calor para a Terra.",
            "answer": "Estrela",
            "author_name": "thepeppy"
        },
        {
            "question": "Qual componente quimico é essencial para a respiração celular e é transportado pelo sangue?",
            "answer": "Oxigênio",
            "author_name": "thepeppy"
        },
        {
            "question": "Qual o jogo mais famoso onde os jogadores podem construir e explorar mundos virtuais usando blocos?",
            "answer": "Minecraft",
            "author_name": "thepeppy"
        },
        {
            "question": "Quem foi o principal filósofo do absurdismo?",
            "answer": "Albert Camus",
            "author_name": "polkatt."
        },
        {
            "question": "Quem foi o campeão mundial da Fórmula 1 de 2007?",
            "answer": "Kimi Raikkonen",
            "author_name": "liminaspace"
        },
        {
            "question": "Qual o planeta mais próximo do Sol?",
            "answer": "Mercúrio",
            "author_name": "thepeppy"
        },
        {
            "question": "Qual a série mais reproduzida da Netflix?",
            "answer": "Round 6",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é o nome do bot ao qual você está respondendo agora?",
            "answer": "Ralsei",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quem é o maior jogador de futebol que já existiu no Brasil? ",
            "answer": "Pelé",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quem é o artista considerado o \"Rei do Pop\"?",
            "answer": "Michael Jackson",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quem é a artista considerada a \"Rainha do Pop\"?",
            "answer": "Madonna",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quem é a artista considerada a \"Princesa do Pop\"?",
            "answer": "Britney Spears",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o nome da franquia de livros que se passa sua história na Escola de Magia e Bruxaria de Hogwarts?",
            "answer": "Harry Potter",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "QQual o primeiro filme brasileiro a ganhar um Oscar?",
            "answer": "Ainda estou aqui",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o nome da franquia de livros onde sua história se passa em meio ao Acampamento Meio-Sangue?",
            "answer": "Percy Jackson",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o maior bot do discord feito por um brasileiro?",
            "answer": "Loritta",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o nome do maior reality show do Brasil onde pessoas são selecionadas e confinadas dentro de uma casa?",
            "answer": "Big Brother Brasil",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o maior canal do YouTube em número de inscritos?",
            "answer": ["Mr Beast", "MrBeast"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o nome do RPG do Cellbit?",
            "answer": "Ordem Paranormal",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual a pessoa mais seguida do Instagram?",
            "answer": "Cristiano Ronaldo",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual a música que detém o recorde de mais tempo no topo da Hot100 dos Estados Unidos?",
            "answer": "All I Want For Christmas",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual a música que detém o recorde de mais tempo no topo do Spotify Global? Sendo este 201 dias não-consecutivos.",
            "answer": "Die With a Smile",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual a música que detém o maior número de reproduções no Spotify (maior plataforma de música da atualidade)?",
            "answer": "Blinding Lights",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o maior país em território do mundo? ",
            "answer": "Rússia",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o país mais rico do mundo com um PIB avaliado em 28 trilhões de dólares em 2025?",
            "answer": ["Estados Unidos", "EUA", "Estados Unidos da América"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual a artista que mais vezes ganhou o prêmio de Álbum do Ano no Grammy? (Com 4 vitórias até então)",
            "answer": "Taylor Swift",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é a capital do Brasil?",
            "answer": "Brasília",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Em que ano o Brasil foi descoberto/invadido?",
            "answer": "1500",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quem foi o primeiro presidente do Brasil?",
            "answer": ["Marechal Deodoro da Fonseca", "Deodoro da Fonseca"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é o maior estado do Brasil em território?",
            "answer": "Amazonas",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é o rio mais extenso do Brasil?",
            "answer": ["Rio Amazonas", "Amazonas"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é a moeda oficial do Brasil?",
            "answer": "Real",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Em qual região fica o estado da Bahia?",
            "answer": "Nordeste",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é o esporte mais popular no Brasil?",
            "answer": "Futebol",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é o nome da floresta tropical mais famosa do Brasil?",
            "answer": "Floresta Amazônica",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é a capital do estado de São Paulo?",
            "answer": "São Paulo",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é o feriado comemorado em 7 de setembro?",
            "answer": "Independência do Brasil",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quem foi o líder da Inconfidência Mineira?",
            "answer": "Tiradentes",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é o animal símbolo do Brasil?",
            "answer": ["Sabiá-laranjeira", "Sabiá Laranjeira"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é a maior festa popular do Brasil?",
            "answer": "Carnaval",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é a capital de Minas Gerais?",
            "answer": "Belo Horizonte",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quem proclamou a Independência do Brasil?",
            "answer": "Dom Pedro I",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é o maior bioma brasileiro?",
            "answer": ["Amazônia", "Floresta Amazônica"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Em que continente o Brasil está localizado?",
            "answer": "América do Sul",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é o ponto mais alto do Brasil?",
            "answer": "Pico da Neblina",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é o idioma oficial do Brasil?",
            "answer": ["Português", "Portugues"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é o estado brasileiro mais populoso?",
            "answer": "São Paulo",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é a capital do Rio de Janeiro (estado)?",
            "answer": "Rio de Janeiro",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quem foi o autor de Os Sertões?",
            "answer": "Euclides da Cunha",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é o maior arquipélago brasileiro famoso pelo turismo e preservação ambiental?",
            "answer": "Fernando de Noronha",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é o nome do atual sistema de governo do Brasil?",
            "answer": ["República Presidencialista", "Republica Presidencialista"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é a capital do Paraná?",
            "answer": "Curitiba",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é o menor estado do Brasil em território?",
            "answer": "Sergipe",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é a região mais populosa do Brasil?",
            "answer": "Sudeste",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é a capital do Ceará?",
            "answer": "Fortaleza",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é o único estado brasileiro que fica totalmente no Hemisfério Norte?",
            "answer": "Amapá",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é o estado brasileiro conhecido pelas Cataratas do Iguaçu?",
            "answer": "Paraná",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é o nome do planalto onde fica a capital do Brasil?",
            "answer": "Planalto Central",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é o maior lago do Brasil em volume de água?",
            "answer": "Lagoa dos Patos",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é a capital do Amazonas?",
            "answer": "Manaus",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é o estado brasileiro que faz fronteira com mais países?",
            "answer": "Amazonas",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual artista é conhecido como “Rainha dos Baixinhos”?",
            "answer": "Xuxa",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual artista é conhecida como \"Rainha da Sofrência\"?",
            "answer": "Carmen Miranda",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Em que ano aconteceu a Proclamação da República no Brasil?",
            "answer": "1889",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é o nome do processo pelo qual as plantas produzem seu próprio alimento?",
            "answer": "Fotossíntese",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual cantora lançou o álbum 1989 em 2014?",
            "answer": "Taylor Swift",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quem canta o hit “Bad Romance”?",
            "answer": "Lady Gaga",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual artista lançou o álbum Teenage Dream?",
            "answer": "Katy Perry",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual artista ficou famosa pela música \"Espresso\" (2024)?",
            "answer": "Sabrina Carpenter",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o nome do criador do bot Ralsei (bot que você está respondendo)? ",
            "answer": "Peppy",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o nome do criador do Facebook?",
            "answer": "Mark Zuckerberg",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o homem mais rico do mundo?",
            "answer": "Elon Musk",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual a empresa criadora do iPhone?",
            "answer": "Apple",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual a empresa famosa por criar o dispositivo chamado \"Alexa\"?",
            "answer": "Amazon",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Em qual série da Nickelodeon Ariana Grande interpretou Cat Valentine?",
            "answer": ["Victorious", "Sam e Cat"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual foi o primeiro álbum de estúdio lançado por Ariana Grande em 2013?",
            "answer": "Yours Truly",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual música de Ariana Grande tem o título igual ao refrão “Thank u, next”?",
            "answer": ["Thank U, Next", "TUN", "Thank U Next"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual álbum de Ariana Grande inclui as músicas “7 rings” e “break up with your girlfriend, i’m bored”?",
            "answer": ["Thank U, Next", "TUN", "Thank U Next"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual música de Ariana Grande inclui a frase “God is a woman”?",
            "answer": "God Is a Woman",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Em que ano Ariana Grande lançou o álbum Dangerous Woman?",
            "answer": "2016",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual artista canta “Rain On Me” com Ariana Grande?",
            "answer": "Lady Gaga",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Em qual filme Ariana Grande interpreta Glinda?",
            "answer": "Wicked",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual edição do BBB teve Juliette como campeã?",
            "answer": ["BBB 21", "Big Brother Brasil 21", "BBB21", "2021"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é o nome da dinâmica em que o público vota para eliminar um participante no Big Brother Brasil?",
            "answer": "Paredão",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual edição ficou marcada pelo maior índice de rejeição da história do Big Brother Brasil? (Karol Conká)",
            "answer": ["BBB 21", "Big Brother Brasil 21", "BBB21", "2021"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é o nome da prova que garante imunidade na semana no Big Brother Brasil?",
            "answer": ["Prova de Anjo", "Prova do Anjo", "Anjo"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Como se diz a palavra Rei em inglês?",
            "answer": "King",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Como se diz a palavra Rainha em inglês?",
            "answer": "Queen",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "O Português pertence a qual família linguística?",
            "answer": ["Indo-europeia", "Indo Europeia"],
            "author_name": "kod_zuken8243"
        },
        {
            "question": "Qual civilização antiga construiu as pirâmides de Gizé?",
            "answer": ["Egípcia", "Egipciana", "Egípcios"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Em que ano o homem pisou na Lua?",
            "answer": "1969",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quem criou o álbum Syro em 2014?",
            "answer": "Aphex Twin",
            "author_name": "polkatt."
        },
        {
            "question": "Qual o nome do álbum do Aphex Twin lançado em 1997?",
            "answer": "Come to Daddy",
            "author_name": "polkatt."
        },
        {
            "question": "Qual o nome da primeira musica do álbum Black Sabbath feito pela banda Black sabbath em 1970?",
            "answer": "Black Sabbath",
            "author_name": "polkatt."
        },
        {
            "question": "Qual é o elemento base do rpg do Cellbit?",
            "answer": "Medo",
            "author_name": "polkatt."
        },
        {
            "question": "Em que equipe Fernando Alonso estreou na formula 1?",
            "answer": "Minardi",
            "author_name": "polkatt."
        },
        {
            "question": "Quem foi o criador do primeiro ritual na lore de Ordem Paranormal?",
            "answer": "Kian",
            "author_name": "polkatt."
        },
        {
            "question": "Qual o personagem Brasileiro em overwatch?",
            "answer": ["Lúcio", "Lucio Correia dos Santos"],
            "author_name": "polkatt."
        },
        {
            "question": "Em Castlevânia, quem foi o primeiro belmont?",
            "answer": "Leon Belmont",
            "author_name": "tfdwbr122323"
        },
        {
            "question": "Em Castlevânia, quem foi o ultimo belmont?",
            "answer": "Julius Belmont",
            "author_name": "tfdwbr122323"
        },
        {
            "question": "Em Castlevânia, quem fala essa frase \"If you will fight, then stand resolute.\"?",
            "answer": "Simon Belmont",
            "author_name": "tfdwbr122323"
        },
        {
            "question": "Em Deltarune, qual personagens gosta de fazer bolos?",
            "answer": "Ralsei",
            "author_name": "tfdwbr122323"
        },
        {
            "question": "Em Castlevânia, quem fala essa frase: \"Feel the might of House Belmont!\"",
            "answer": "Richter Belmont",
            "author_name": "tfdwbr122323"
        },
        {
            "question": "Uma planta dobra de tamanho a cada dia. Se no dia 30 ela cobre o lago inteiro, em qual dia ela cobria metade do lago?",
            "answer": "29",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Um pai tem 40 anos e seu filho tem 10. Daqui a quantos anos a idade do pai será exatamente o dobro da idade do filho?",
            "answer": "20",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Em uma corrida, se você ultrapassa o segundo colocado, em qual posição você fica?",
            "answer": ["Segundo lugar", "2º lugar", "Segundo", "2", "2°", "Segundo Colocado"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Alguns meses têm 30 dias, outros têm 31. Quantos meses têm 28 dias?",
            "answer": ["Todos", "12", "Doze", "12 Meses"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quantos animais de cada espécie Moisés levou na arca?",
            "answer": ["0", "Nenhum", "Nenhuma", "Nenhum animal"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o nome do artista criador da música \"Meninos e Meninas\" do álbum \"Pirata\"?",
            "answer": "Jão",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Em que ano a escravidão foi abolida no Brasil?",
            "answer": "1888",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quem assinou a Lei Áurea?",
            "answer": ["Princesa Isabel", "Isabel"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "O Brasil é uma monarquia ou uma república atualmente?",
            "answer": "República",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual povo já vivia no Brasil antes da chegada dos portugueses?",
            "answer": ["Tupi", "Tupis", "Indígenas", "Povos Indígenas"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quem foi o primeiro imperador do Brasil?",
            "answer": "Dom Pedro I",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quantos lados tem um triângulo?",
            "answer": "3",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o maior planeta do Sistema Solar?",
            "answer": "Júpiter",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quantos dias tem uma semana?",
            "answer": ["7", "Sete", "7 dias"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o nome do satélite natural da Terra?",
            "answer": "Lua",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual animal é conhecido como \"rei da selva\"?",
            "answer": ["Leão", "Leão Rei"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quantas cores tem o arco-íris?",
            "answer": ["7", "Sete", "7 cores", "Sete Cores"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quem inventou a lâmpada?",
            "answer": ["Thomas Edison", "Edison"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quantos jogadores tem um time de futebol?",
            "answer": ["11", "Onze", "11 jogadores"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o planeta vermelho?",
            "answer": "Marte",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quantos continentes existem?",
            "answer": ["7", "Sete"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o doce brasileiro clássico?",
            "answer": "Brigadeiro",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "\"Penso, logo...\"?",
            "answer": "Existo",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quantos tentáculos tem um polvo?",
            "answer": ["8", "Oito"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o filhote do sapo?",
            "answer": "Girino",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual a montanha mais alta do mundo?",
            "answer": ["Monte Everest", "Everest"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o inventor do avião no Brasil?",
            "answer": "Santos Dumont",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o maior oceano do mundo?",
            "answer": ["Oceano Pacífico", "Pacífico"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual a capital da Argentina?",
            "answer": "Buenos Aires",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Em que dia é Independência do Brasil?",
            "answer": ["7 de Setembro", "7", "Sete de Setembro", "Sete", "07/09"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "O que é H2O?",
            "answer": "Água",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quantas patas tem uma aranha?",
            "answer": ["8", "Oito", "8 patas", "Oito patas"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual a ciência que estuda os seres vivos?",
            "answer": ["Biologia", "Biológica", "Ciência Biológica"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o símbolo da paz?",
            "answer": "Pomba",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quantos anéis olímpicos existem?",
            "answer": ["5", "Cinco"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual a cor resultante da mistura de vermelho e amarelo?",
            "answer": "Laranja",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Laranja é o nome de uma fruta, mas o \"Laranja\" pode ser usado para o que mais?",
            "answer": "Cor",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quantas estações do ano existem?",
            "answer": ["4", "Quatro"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual super-herói é conhecido como Homem-Morcego?",
            "answer": "Batman",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quantos corações tem um polvo?",
            "answer": ["3", "Três", "3 corações", "Três Corações"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Em que temperatura a água ferve?",
            "answer": ["100 graus Celsius", "100°C", "100", "100 Graus", "Cem"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o maior órgão do corpo humano?",
            "answer": "Pele",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o país mais populoso do mundo?",
            "answer": "India",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "O que os pandas comem?",
            "answer": ["Bambu", "Bambus"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual foi a primeira capital do Brasil?",
            "answer": "Salvador",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quantos lados tem um dado?",
            "answer": ["6", "Seis"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quem pintou a Mona Lisa?",
            "answer": ["Leonardo da Vinci", "Da Vinci"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o navio que afundou em 1912?",
            "answer": "Titanic",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quantas regiões existem no Brasil?",
            "answer": ["5", "Cinco"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o mamífero que voa?",
            "answer": "Morcego",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Em que país fica a Estátua da Liberdade?",
            "answer": ["Estados Unidos", "EUA", "Estados Unidos da América"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o plural de chapéu?",
            "answer": ["chapéus", "chapéus"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quantos jogadores existem em um time de basquete?",
            "answer": ["5", "Cinco"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o fruto da oliveira?",
            "answer": "Azeitona",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Em quanto tempo a Terra gira em torno de si mesma?",
            "answer": ["24 horas", "24h", "um dia"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual instrumento musical possui teclas?",
            "answer": "Piano",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o monumento inclinado?",
            "answer": ["Torre de Pisa", "Pisa"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "O que é sal de cozinha?",
            "answer": "Cloreto de sódio",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quantas Copas do Mundo o Brasil ganhou?",
            "answer": ["5", "Cinco"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o nome da galáxia em que a Terra e o Sistema Solar se encontra?",
            "answer": "Via Láctea",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Em que país fica Copacabana?",
            "answer": "Brasil",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Em que cidade fica o Coliseu?",
            "answer": "Roma",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Em qual conto a princesa acorda com um beijo?",
            "answer": "Bela Adormecida",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual a fraqueza do Super-Homem?",
            "answer": "Kryptonita",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o animal mais alto do mundo?",
            "answer": "Girafa",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quantos anos tem um século?",
            "answer": ["100", "Cem"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Em que país ficava o Muro de Berlim?",
            "answer": "Alemanha",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quantas são as fases principais da Lua?",
            "answer": ["4", "Quatro"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual personagem mais famosa da Turma da Mônica?",
            "answer": "Mônica",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual era a nacionalidade de Napoleão?",
            "answer": ["França", "Francês", "Francesa"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual evento importante aconteceu no Brasil em 1822?",
            "answer": ["Independência do Brasil", "Independência", "Brasil independente"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual é a cor da lixeira para reciclagem de papel?",
            "answer": "Azul",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quem formulou a lei da gravidade?",
            "answer": ["Isaac Newton", "Newton"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Quantos sentidos o ser humano possui tradicionalmente?",
            "answer": ["5", "Cinco"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Na França qual é a língua falada?",
            "answer": "Francês",
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o nome da série em que uma garota careca chamada Eleven foge de um laboratório secreto em Hawkins?",
            "answer": ["Stranger Things", "ST"],
            "author_name": "luoisz"
        },
        {
            "question": "Qual o personagem conhecido por ser um ouriço azul e com super velocidade?",
            "answer": ["Sonic", "Sonic the Hedgehog"],
            "author_name": "luoisz"
        }
    ],
    "rewrite_phrases": [
        "O cavaleiro foi até a lua em seu cavalo",
        "A raposa marrom rápida pula sobre o cão preguiçoso",
        "Um rato roeu a roupa do rei de roma",
        "Dia de chuva é dia de poesia",
        "Ralsei é muito fofu",
        "Dois passos para frente, três passos para trás!",
        "Sua mão é fria como a neve e a minha queima como fogo",
        "Ralsei é meu sonho de consumo",
        "Ralsei adora fazer bolos",
        "Eu prefiro morrer do que perder a vida",
        "Correndo sempre da saudade, por isso que eu sempre me movo",
        "Bebam água, faz bem a saúde",
        "Fiquei envergonhado de mim mesmo quando percebi que a vida era uma festa à fantasia, e eu participei com meu rosto verdadeiro",
        "Explorando o dark world!",
        "Valeu a pena toda aquela pena?",
        "Eu amo o plushie do ralsei!",
        "Ser ou não ser, eis a questão.",
        "se a vida te der limões não faça uma limonada, faça uma bomba termonuclear",
        "Quando alguém julgar você, não ligue, você é muito importante pra ficar triste atoa",
        "Meu talento é transformar um problema pequeno em roteiro de novela",
        "Se reclamar resolvesse, eu já tava milionário",
        "Eu não sou indeciso, eu só gosto de todas as opções",
        "Minha autoestima funciona em horário comercial",
        "Se eu sumir, provavelmente tô dormindo",
        "Meu hobby é imaginar discussões que nunca vão acontecer",
        "Crescer dói, mas vale a pena",
        "Paz é a minha prioridade!",
        "Seja gentil e tudo vai dar certo!",
        "Nem tudo é sobre você",
        "Aprenda com os erros",
        "Pequenos passos também contam",
        "Já pode almossar?",
        "Eu gosto é assim, amostradinho",
        "Você não precisa estar pronto para começar, mas precisa começar para estar pronto",
        "Pequenas atitudes repetidas todos os dias constroem grandes resultados",
        "Você não precisa da aprovação de todos para continuar avançando",
        "Faça tudo em silêncio, o que as pessoas não sabem, elas não estragam!",
        "O seu esforço silencioso vai falar alto no futuro",
        "Confie no processo, mesmo quando você ainda não consegue ver o resultado",
        "Toda fase difícil ensina algo que a fase fácil nunca ensinaria",
        "Olha elaaaaaaaaa",
        "Levanta a cabeça, princesa, senão a coroa cai",
        "Tá achando que fez um grande mousse",
        "Não é sobre isso, e tá tudo bem",
        "A gente não pode ter medo de ser quem a gente é",
        "Seja você mesmo, mas não seja sempre o mesmo",
        "Então, por enquanto, sou só eu e talvez seja tudo o que eu precise",
        "A música é o elemento vital que rege o meu cotidiano",
        "Dois pesos, duas medidas",
        "Por mais triste que pareça, a apatia está na moda",
        "A vida é uma canção, ela acaba quando acaba, você segue em frente",
        "É burrice acreditar que você também pode me amar?",
        "Você não machucaria uma mosca, mas agora estamos voando alto e tudo que sobe, bem, tem que cair."
    ]
}